我呢個case仲有冇得復合......

同咗佢一齊半年，咗係一星期之前，我前女友約我出去行下街，咁行完之後，佢就同我講分手，個原因係話佢已經冇咗之前中意我既感覺，佢已經唔再愛我，所以決定分手.......
咁係第二日我就決定比番晒d野佢，但原來就算我咁做，我都係好想同佢復合。呢一個星期雖然都有忍住冇搵佢，但就忍唔住stalk佢,係咁睇佢ig like過d咩...... 我想知道我仲有冇機會可以復合.....

Sorry for 1999

咁都要上黎問

會唔會係帶咗綠帽

醫翻都徙藥費

琴晚先同佢搞完黎
女死女還在.下個更可愛
朋友.你番印度食蕉啦

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

無feel就算啦
無咩可能

都肯定唔係㡌

係

乜撚都冇講
當我地識讀心定係你條女

師兄仲想要知d咩?

以為講緊我自己